一人一個染到想死既時候

表錯白

染

要漂埋髮坐好多個鐘果陣

新會撚？

出post打錯字果陣

染頭髮但係髮型師話你冇頭髮果陣

我染鳩毛的

漂4次